[馬會殺手]殺上100萬

甘岡[+0.5/+1]
水晶宮[+0.5/+1]
殺阿

lm

甘岡GOAL